夢 悄悄的飛過夜晚

恨 偷偷的闖進夢裏

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

is

半夜醒覺夢碎

迷幻中飛墜浮沉